1903 d問題解決未

例如夜間光線開唔到
開空file